準備甩P想買車 但保險想請教下

就甩P 22歲
想出架 320I sport 2012 或者M135I
會係好貴保定係出唔到

冇屋企人有車牌 一定要自己出

巴打門會比較推薦邊一架多啲

們

正常價萬5蚊左右 買得呢D車緊係型左先 對你黎講錢唔係問題喇

最想m135i 但都係萬5？
驚出唔到

直接問保險公司把啦
上網quote到，打去問佢又實答到你

叻仔 wow 22 歲就買車, 泊車養車自己包起?

雖然連登人才輩出
但樓主期望D 巴打絲打可以答實你係萬幾.....

會唔會要求多左少少

有錢你怕出唔到

藍色紅籠m1?

自己包起呀 全部自己

係

唔會嘅......我見過P牌車主出馬莎
$16萬保費，$36萬墊底

咪覆d柒頭啦 成日借d意抽水

百事

我其實預算都係萬五內
順手想問問 第一架車買呢兩個其實係唔係全保好啲

你第一架車
NCD 零, 唔會出全保
你三保都萬五, 全保你點會買

點都出到，係睇你覺得值唔值囉，人地會開個極高既墊低比你，博你唔claim..

同樣條件出部高危H車/雙門日本跑
頂盡咪又係萬1,萬2
但墊底費極高
你果2部算乜野
總之唔好亂渣得啦 唔好預claim保

好明顯錢你唔係問題，咁根本冇野好諗

自己打去quote價啦，唔係間間做未足歲，2年以下既保單

online 果D都唔會quote到，要親身打電話問

22歲，1年牌，young driver 全中。萬令蚊差唔多啦。
自己上快而保報價啦，等電話